Задача:
Написать программу, которая проверяет, есть ли среди указанных слов слово "Витя". Если такое слово есть, то программа выводит слово "Да", если нету -- слово "Нет". Например:

php answer.php Саша Петя Коля
Нет

php answer.php Саша Витя Коля
Да

Команда для автотеста:
vendor/phpunit/phpunit/phpunit lesson-03/1/01/Test.php

===============================

Это -- первая задача из группы. Вся группа посвящена одному виду задач: "Получить информацию про массив"

Задачи из этой группы обычно решаются по такой схеме:
1) Объявляется переменная (число/текст), куда будет записан результат;
2) Проходимся циклом по массиву и в процессе заполняем переменную;
3) Выводим переменную.

В коде это выглядит примерно так:

$result = ...;
foreach ($argv as $key => $value) {
    ...
    ...
    $result = ...;
}
echo $result;